四年前既今日侵笑希拉莉中肺炎，點知今日到佢中武肺

天意弄人

皇天擊殺